連登早晨

準備好返工未

yes

早晨

食緊早餐
準備9衝返公司

等緊車

屎屎
不如我哋

唔是基呀我

我也唔是啊